波台可以成日撚cctoy 狗係因為佢地都係社會賢達

就算唔係
起碼都叫係社會打滾過
洞悉下基本嘅人性
相反cctoy一堆傻鳩 除咗真心蠢之外
一係冇咩社會經驗嘅真心膠
一係假到連自己都呃埋
本質其實同佢地口中屌嘅左膠一樣
都係扮晒唔食人間煙火
連上網都面對唔到真正嘅自己

入波台block人，你今晚好撚忙

唔面對現實

自然笨撚柒

ching仲未block我架可？

聽我勸啦，收手啦

唔洗同我講喎
最緊要係你唔好俾人Block
睇你呢啲上晒腦嘅傻佬俾人撚係上連登樂趣黎

又幾順口

樓主都係波台???

焦哥？

凍處理

保護手足 拉

點解佢無啦啦俾人ban
明明之前單咩木耳咁撚型

佢浪人 完成任務就歸隱用另一個身份再活下去

up what 9

佢殺完一個人就要用另一個身份上連登

你條撚樣又知？